
 A mal byť vo vláde bez Dzurindu. To boli hlavné témy, ktoré presvedčili desaťtisíce mladých ľudí príjsť k urnám. SaS sa podarilo zmobilizovať novú generáciu voličov, ktorí verili, že politika sa konečne zmení. Že niekto dokáže presadiť ich pohľad na svet. A 300 000 voličov je naozaj nečakaný úspech. Aký je výsledok tlaku a vydierania starých dinosaurov z SDKÚ a KDH? Nič, čo pritiahlo mladých ísť voliť, sa nebude realizovať. A tak sa opäť  navodí stav, kedy si nová generácia povie, že voliť nemá zmysel. A to je výhra všetkých politikov, ktorí už 20 rokov nevedia odísť od korýt a prestať sa vyvaľovať vo svojich teplých hniezdočkách. Za 4 roky si mladí radšej pôjdu dať jointa. Ilegálne a v tajnosti. Tak ako teraz pred voľbami. Na tie sa predsa môžu vykašlať. Sľuby politikov sa opäť neplnia. 
